twice啲女點排？

1. sana子瑜
之後排唔到

1.多賢
2-8. 是但

mina>tzuyu>sana>momo>jihyo>是但

Mina> 子瑜>sana> 其他

牙墮可以第3

邊能個

1.魚
2.效
3.南
是撚但
9.娜璉

人太多排唔到。。。

墮胎大師

momo最尾
其他是但

momo唱歌又hea 人又閪

我屌 你咁撚惡毒？

講緊toyz..

定>彩>其他二打六>多醜

1-8我會咁排

魚》沙拿》定》效》MO》MINA》多》閪

生過仔>>>其他不知名>>>>>>>>>>>君如

屌你老母

露多好波!

吊你老木牙

單論樣
南＞魚＞紗＞巫＞效＞定＞彩＞賢＞娜
不接受反對 絕對正確

sana mina 贏晒

竟然唔係momo第一

Sana排第一啦
話哂俾咁多idol屌過啲技術應該會幾好

走音第一？

身材 大波 想屌

Mina>tzuyu>sana>是撚但

Mina=魚=彩>臀>是撚但

Mina>>>all（是但啦

南南第一
男人婆條戇鳩閪一定最尾

名井南

完

sana第一

MOMO二手貨一件

淨係四淫都夠做啦
四淫跳舞又係最好嗰4個
係唱歌牙巫差D姐

有個叫chaeyoung既潛力股

全部都係垃圾

第一:子瑜

之後嘅排名唔關我事

Mina>是但

魚第一
其他是旦

志效>sa=mi>mo>子瑜
其餘四個唔靚不予排名

全部都係雞

魚仔>娜璉>沙拿>效隊>是但..

不用分那麼細，大家都是垃圾

Mina
魚仔
沙拿
隊長
娜璉
毛毛
多腎
定仔
牙隱

志效最前
Momo第二
中間是但
最後一定係璉定彩

魚
Mina
Jihyo
Sana
娜蓮
彩暎
Momo
多
定

是撚但......9.閪女人娜x

1.娜璉
2-7.是但
8.男人婆

咁腳又點排？

魚=沙拿=米娜>定仔>豆腐>大山婆>西女人=毛毛>君如